[扮工動物園] 愛在深秋之星期一

如果命裡早註定分手~~無需為我假意挽留~~~

又到星期一

早晨

幾時唱k啊...

仲有好多個星期一先再有紅日

無咁快得閒~~
我呢兩日好攰, 明明無運動對大髀都好痠痛

今個星期六就係, 然後成個11月都冇

自制

淒淒雨夜冷清清燈火 借問暗示福或禍
望故苑梧桐尚憐我 秋意中等我
仿似她那樣 愛我

自制係AL/射波, 唔係紅日

仲未病好

晌星期六出現而無補假嘅紅日, 算咩紅日呀

此刻跟你對望情難自制~~~

好凍既星期一

曾在半生蹉跎~~帶淚回望悔不當初~~
庸人自困顧慮過多~痴情徒剩痛楚~~~~~~~~~~~~~

洗唔洗燒一燒你熱d

真係好耐呀~~~仲係咳定點?

你問下餃餃,有分別架

我覺得剛剛好咋~~出埋太陽唔算太涼

我估識得呢首歌既, 呢度唔超過5個

你岩~
我都唔識

半日同一日嘅分別, 計落都係蝕

咳，少許鼻水

那些年我們的飲歌

休息唔夠真係難好啲~~
星期六日瞓耐啲得唔得?

搵左黎聽, 未聽過

佢終於可以享受星期五晚

一返工就嚴重左

公司環境差

早

做過d咩

射波啦

眼訓既星期一

早
放假的星期一
又可以去街

好耐無見

我獲得半日假期

秘書上星期好忙

以前有1日補假

唔識囉

係呀

係
第一次..星期6放假

你都唔識

會唔會係星期六嘅早上呢

唔返公司啦?

慘, 咁今日瘋狂扮工

所以星期五晚可以搵人通頂

應該會係床上渡過

希望可以, 最近成日都唔係位

星期六嘅早上唔返工都係用黎瞓覺

可以
唱通頂

好可憐

正解
玩手機玩到食lunch

Joson

因為唔會聖誕去拜

咁年輕嘅活動好耐冇做過

good morning

聖誕係洋鬼子活動

骨摸拎

morning

你好老咩

好似幾有道理

返位飲水啦, 今日記得食lunch

冇咁捱得

我對上一次都唔記得幾耐之前

但你都會去慶祝

我好愛聖誕節, 好幾日假

好多咩

兩日 今年連埋星期六日

啲公司好少洗冷氣~~根本啲菌就困住晒

請連假

係，而家office 好焗

我有3日半

又流鼻水

咩都無做過...仲要痛咗兩日

琴日行完山
小腿有d痛

放假去行姨媽傢俬食熱狗肉丸

仲有爆谷

踩左四日
再返會死

我有爆谷coupon

早晨秘書

早杯

早晨鮫

琴日朝早一開門就買左爆谷同肉丸食

你叫D 將要連返十幾日既人情何以堪???

我兩個禮拜每日都係訓左2-3個鐘

返工返到唔知星期幾

係公司補下眠啦

講緊我牙?

LUNCH眠

咁你要休息多d啦

食飽訓一陣 好好訓

對眼好澀

我係訓醒先有飯食

你可以選擇唔放洋鬼子假期

有同事買埋野比你食

好眼訓

仲要公司梗有幾隻愛斯基摩成日走去熄冷氣

公司係中央（糟央）冷氣，想教都無得教

每星期踩五日六月開始到而家

雖然中間有風假同病假仲有十月頭兩日紅

訓多D啦

早晨大家

特登？

無心既 但成日行黎先放

咁多氣

有咁凍？

我好熱愛洋鬼子假期架，最好全世界各地唔同嘅假香港都照跟

凍啊
我都係咁流鼻水

咁洋鬼子鬼節呢

用力喪吸

成朝九成時間睇小說，無心j做野

晨早空氣 清新開朗~

唔夠膽, 佢太樣衰

早晨 心情好D未

仲有1成係呢到

玩下deep learning 先

放心係度

咩黎

我心情唔好咩?

以為唔好

無嘢就最好

電腦ai野

就出糧，好好多，

餐蛋飯 40…

萬屋節

差唔多，有埋煎蛋就一級棒

慢性折

好貴喔

仲有排

月頭？

星期六日都要返工
no Fucks given

辛苦曬

又到最辛苦既星期一

舉腳贊成

日日都辛苦

按完摩去starbxxks 買咗個司華力芝蛋牛角包～～～好好食 (包都要36呀 )

佢老母學乜人減兩個幾啫

真心貴但好食

7頁？

大家都潛咗

足君女子？？

叫我地去嘛

agger

等放工，都好悶

嘩，咩黎架，乾花？

俾客輪緊

，OT啦

靚,可以擺幾耐?

永久玻璃花

今日放工要趕去睇煮食爐, 因為要定size..
同埋趕去交收盒lego

好似at least 十年八年?

yeah 上黎韓燒

冇咁耐, 睇你keep得好唔好, 都好似玩到兩三年

做乜煙燻我間屋
btw 仲未諗掂啲燈

虎嫂話你裝完上黎食飯喎

所以我一定係放假日子去

咁耐咩
之前聽朋友講其實擺唔到好耐
半年左右

agger 不過星期一最辛苦

gogogo

視乎有無冷氣

擺半年就收皮佢都保存得幾衰

有講過係韓燒咩
我屋企無Bruno, 得個煤氣爐

半年咁短

唔知佢

韓燒我講架jei
其實係上黎整佛跳牆

等我icac 告你

rich 一次過$2000

我最多都係一個月一次

飯嫂 利申 自己搵自己使

屌佢老味要下個月先出到

我屋企有都幾得人驚

私人問題, 唔關公事喎

.........................................................

點證明係私事先

出到糧, 27號又開會, 過到啦掛

我同豬想約食糖水, 因為我甩底, 豬公享漁人之利~
公事在哪?

我唔理, 等icac 查

下個月, 知唔知咩叫下個月

肉眼

我同虎嫂係屋企睇
我同佢係房睇
我 :
佢 :
:今晚有流星雨喎
:係呀, 不如望下
30秒後
: 無既, 我睇返劇
完

我都係指下個月

屌!(今個月)27號開會!!!如無意外, (今個月)27號會過!!
下個月先出!!!

我唔要七里香

$740
要飲幾多杯同食幾多野先夠

好清楚好明白

夜來香

台灣小食?

所以應該儲唔切~~又唔俾買cash coupon 去儲

女兒香

credit card 準備好啦

虎哥明明好興奮 心諗: 今晚可以同老婆一齊睇

仲要27/10.前....

叫同事一齊飲

好肥

仆街!中伏!

30秒前........
:咦對面樓有條女除左衫, 淨返個bra
: 邊間
:果度呢
:邊層?
:無啦, 人地著返
:

諗住有好野睇..點知咩都睇唔到

條女扎緊辮先明確指出邊間屋
心諗你擺明玩9我jei

叻左架啦
我預佢15秒架嘛

可能想試你咩反應
點知你咁興奮

唔怪得果晚訓覺好似比人打左幾巴咁

唔係請

你比虎嫂呃左啦
睇你下次仲敢唔敢

梗係等佢著返衫先指俾你睇啦

多一倍時間喎咁

以下內容需回覆此帖才能解密

cmcm

屋企無煤氣爐

用石油氣

仲有10分鐘放工

chocolate chip cream

係呢杯啦
之前我fd路過我返工個到 買左比我飲